新屋入伙，有個銅錢係窗台

究竟個銅錢有咩意思?
呢d銅錢係咪周圍有得買?

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

rip定先

其中一個原因 招財

銅錢擋煞辟邪，不過一個銅錢多數鳩擺

但乜都清哂
清淨個銅錢

扭螺絲

清漏一 個

死過人

有屍體喺屋入面

呢間屋送俾我，我幫你化解

有鬼

雍正寶通

收咗佢，用醋整靚佢當古董

唔洗信神信鬼

風水野, 1為水, 銅錢為金, 洩二黑五黃用, 唔駛理佢, 唔順眼掉左就得。

大師

漂白水得唔得

之前有人搵到隻送俾我，醋水、牙膏都 ok
青色嘅係氧化物，甚至有考古專家出土把青銅劍，清潔後重有啲利

銅錢又唔值錢，唔拎走唔奇

下世小心d

要黎鎮魂 千其唔好亂陏